唔好經紅隧／搭船入愉景灣

紅隧有狗拉人鏈
搭船入愉景灣可以經東涌去機場搭N車出番市區
唔好慳錢＋時間！！！！！！！！！！！

推
唔好過海，走唔到既去唱聖詩

推

唔好經金鐘道堅尼地道 大道東